中共用警民衝突嚟分散注意力 有冇手足有計

本來我哋個訴求就係對政府不滿 要撤回送中
警察強硬手段成功的確引起好多人嘅注意

但係而家令訴求過多 目標唔清晰
而且我哋暫時咁多日都未有一個成功得到嘅回報
搞到好多人都陷入一個絕望嘅狀態

當然日後要清算呢班人渣 但有冇方法集中精力
去贏到一個訴求先呢？ 士氣會大增好多

而且從現實角度 我哋同警察撐得咁恆係冇好處
佢哋係香港唯一嘅武裝勢力 廢左佢哋武功
中共就大條道理放解放軍 所以冇得武力反抗
依家得佢打人 冇我哋打佢 拉攏佢哋亦都冇可能
有冇人諗到用咩方法整個突破口

以事論事，以實際操作來講︰

追究警方開槍責任 - 林鄭唯一可以依靠就係警察，其他官/建制都係見風使舵，所以佢好難會追究警方開槍責任

暴動定性 - 林鄭又話尊重一哥，一哥又話無定性，DOJ又話唔會受定性影響，其實已經亂七八糟，個個官都射波否定自己定性暴動，無咩可以再要求

唔控告義士 - 好難，依家咁大件事，要佢order DOJ不提證供起訴/不起訴，現政府做到咁明顯幾乎不可能

下台 - 林鄭不可能下台

唯一突破口︰全面撤回逃犯條例
原因︰發叔講明無suspension，得postpone/withdraw，林鄭話suspend係法理上係做唔到，咁樣法理程序上係根本可以隨事恢復，呢個bug一路都無人充份利用，令全世界以為everything under control一天光哂，令民情減退，不用再追求D乜

巴打
不過我諗好多人而家暫時俾太多新聞蒙蔽情緒
我都覺得集中火力去返撤回返送中好啲
但而家個民怨去晒警民衝突到
而且集中火力都未必成功
唉 香港真係好難搞 唔知仲有幾多義士要犧牲
依家個風氣好似越嚟越大

放解放軍支共就輸，唔駛擔心
而家最好諗個口號屌走佢地
點佢地相貼街招

呢個moment，邊個企警察邊都唔係無辜

呢班人係中共既肉盾，連肉盾都未解決，都唔洗指意傷到中共

未必 中共就係等我哋內部鬥爭到頂唔順
只要有一日變真暴動
國際未必係情理上幫到手
但係如果唔反抗 就消耗民意
依家個情況都幾麻煩
不過巴打講得啱 最有效就係點鳩班差佬相
等佢哋自危先

最麻煩係警察嘅合法性
依家個唯一武裝勢力一啲都唔中立
搞到市民嘅優勢好差
中共以前滲透得太深 而家一次過爆發晒出嚟
想當年真係班中產真係唔應該政治冷感

反而覺得送中條例，港共暫時過到骨。

或者要諗，點將警權過大問題，獨立調查會，同普通市民利益掛鈎，再爭取支持。

有班人話一定要勇武吖嘛，咁政府咪推啲警察上前線，再分化警民關係，之後咪又係香港人打香港人？警察啲親屬，家人，大部分都會企佢地嗰邊，仲有班親警嘅都係
其實尤其是前線警員，我地係絕對有機會可以拉攏到佢地，只有有計的話，因為佢地其實都係市民，只係on duty

其實大家都冇忘記個訴求,
而共匪嘅諗法係以民眾鬥民眾
盡量將深藍 + 警察 同我地對立
我地可以做嘅係以今日嘅事去拉淺黃做淺藍
同埋係日常拉差佬過來,
要令佢地相信
1. 我地唔係針對成個警隊, 只係針對落手嘅黑警同管理層
2. 政府將佢地變成磨心而我地無咁諗

要學支共個套垃一派打一派

應該集中兩條
1 撤回
2 成立獨立調查委員會

其他
3 暴動定性, 我估依家佢都唔敢講係暴動, 因為一講暴動612全部人也是暴動.
4 釋放義士, 執行上很難, 司法機構難口頭promise群眾. 最多只可以暗暗地放人.
5 下台, 其實不重要.

其實成立獨立調查委員會很重要, 可以包括埋暴動定性與釋放義士

警權過大其實都好大獲下
唔可以咁輕易就放棄 否則必然會有大規模搜捕潮

沒有武力的正義缺乏力量 ，沒有正義的武力是專橫

市民情緒越嚟越唔理智

今日又有人企跳